[奶共要還架]期待中國遊客訪日引起質疑 安倍新春賀詞被刪除

日本駐華大使館在官方網站，刪除首相安倍晉三在新年賀詞中，指期待中國遊客訪日的內容。

賀詞上月24日公布在網站，安倍在賀詞中，邀請中國人在春節假期期間及東京奧運期間，到日本旅遊，表示期待大量中國遊客到訪日本，但當時中國的新型肺炎疫情已經擴大，引起民眾質疑，日本外務省後來致歉，指賀詞不合時宜，並於六日後删除。

要俾人屌先做嘢

見錢眼開連命都唔要。